{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6934342'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-06-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥도둑 두부조림 만들기"
    },
    "text": "飯盗り·じゃぶ作り\\n\n柔らかい豆腐をこんがりして、中はしっとりと揚げてから、おろした豚肉を入れてやや辛めに煮詰めて作った豆腐煮つけは美味しい料理のひとつです。表はこんがりして、中はしっとりした豆腐の食感と辛口の豚肉の味が絶品てより豊かな味を感じることができます。豚肉の風味と豆腐の香ばしい味が一緒にいっしょになって食欲をそそって、甘辛いソースによってさらにおいしく感じられます。豆腐はタンパク質とカルシウムが豊富で、健康にもいいし、豚肉はたんぱく質と栄養分が豊富で、栄養価も高いです。豆腐と豚肉の組合は栄養を摂取しており味も楽しむことができる素敵な組み合わせです。暖かく冷やして食べるともっとおいしいこの料理は一杯で食事を代替できるメイン料理としてもいいです。豆腐煮つけは簡単に作成できますが、豆腐を揚げて豚肉を入れて一緒に煮詰めてくれば完成されます。多様な食材と一緒に食べるともっとおいしいように楽しむことができます。家族が一緒に楽しめる豆腐煮つけはメニューの多様性を高めるのにもいいです。味と栄養を一緒に感じられるやや辛くて告訴した豆腐煮を一度作ってみてください。、調理時間:30分以内、材料:豆腐、おろした、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、大破、食用油、おろしたニンニク、唐辛子油、醤油、米原、砂糖、花塩,ごまあぶら,胡椒、レシピ:豆腐は食べやすく切って準備します食用油の温度が160度程度へ上がってくると豆腐を入れて揚げてくれます、ラー油1大さじ固めた豚肉を100グラムまで入れて炒めてくれます豆腐は表面がノルッノルッ、掘り出されてここに醤油1大さじ大破ニンニク入れて炒めてくれますここにスープをハングクジャ入れて砂糖1小さじミウォン1ティースプーンカキのソース1小さじ入れて沸かした後揚げた豆腐を入れて煮詰めてくれますここに、チョンヤン唐辛子ざくざく切って入れてコショウちょっとごま油少し巻いて皿に盛ってリアルパー細かく切って上に振り掛けてくれます、表向きはこんがりして中身は柔らかい豆腐の煮付けバプドドゥク完成ドェヨッスプニダ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は豆腐煮つけと呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "豆腐煮つけはどのように作られますか？",
            "answer": "豆腐煮つけは、柔らかい豆腐を揚げてから、おろした豚肉を入れて煮詰めることで作られます。"
        },
        {
            "question": "豆腐煮つけの特徴は何ですか？",
            "answer": "豆腐煮つけの特徴は、表面がこんがりとしていて中はしっとりとした豆腐の食感と、やや辛口の豚肉の味が絶品で、豆腐と豚肉の組み合わせが絶妙なバランスを生み出しています。"
        },
        {
            "question": "豆腐煮つけの栄養価は高いですか？",
            "answer": "はい、豆腐煮つけは豆腐のタンパク質とカルシウム、豚肉のたんぱく質と栄養分が豊富で、栄養価も高い料理です。"
        },
        {
            "question": "この料理は冷たく食べることもできますか？",
            "answer": "はい、豆腐煮つけは冷やして食べるとさらにおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "この料理はメイン料理としても食べられますか？",
            "answer": "はい、豆腐煮つけは一杯で食事を代替することもできるメイン料理としてもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "豆腐煮つけに合う食材はありますか？",
            "answer": "豆腐煮つけには多様な食材と一緒に食べることでさらにおいしさを楽しむことができます。具体的な食材としては、野菜や海藻、お酒のおつまみなどがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "豆腐煮つけを作る手順を教えてください。",
            "answer": "豆腐煮つけを作る手順は以下の通りです。1. 豆腐を食べやすく切る。2. 食用油を熱して豆腐を揚げる。3. 豚肉を炒める。4. 醤油、砂糖、スープの素などを加えて煮詰める。5. 最後に唐辛子と胡椒、ごま油を加えて仕上げる。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな場面で食べられますか？",
            "answer": "豆腐煮つけは家族や友人との食事やお祝いの席など、さまざまな場面で食べられます。"
        },
        {
            "question": "豆腐煮つけの味はどんな感じですか？",
            "answer": "豆腐煮つけはやや辛口で、豚肉の風味と豆腐の香ばしい味が一緒になって食欲をそそります。甘辛いソースによってさらにおいしさを感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 636,
        "QA": 537
    }
}